\chapter{ทดสอบภาคผนวก}

\section{ที่มาของปัญหา}
ระบบอัตโนมัติและระบบแบบฝังตัวเป็นสิ่งหนึ่งที่มีบทบาทสําคัญในการสร้างกระบวนการการทํางานที่ดีเป็นอย่างมาก  เนื่องจากระบบอัตโนมัติช่วยเพิ่มประสิทธิภาพและความสะดวกสบายในการทํางานและการให้บริการ ลดข้อผิดพลาดในการทํางาน สามารถทํางานได้รวดเร็วและทํางานได้ ตลอดเวลา ทางผู้วิจัยจึงได้พัฒนาระบบล็อกเกอร์


\subsection{ที่มาของปัญหา}
ี่มาของปัญหา ี่มาของปัญหา ี่มาของปัญหา ี่มาของปัญหา ี่มาของปัญหา ี่มาของปัญหาระบบอัตโนมัติและระบบแบบฝังตัวเป็นสิ่งหนึ่งที่มีบทบาทสําคัญในการสร้างกระบวนการการทํางานที่ดีเป็นอย่างมาก  เนื่องจากระบบอัตโนมัติช่วยเพิ่มประสิทธิภาพและความสะดวกสบายในการทํางานและการให้บริการ ลดข้อผิดพลาดในการทํางาน สามารถทํางานได้รวดเร็วและทํางานได้ ตลอดเวลา ทางผู้วิจัยจึงได้พัฒนาระบบล็

\section{ตาราง}
ตารางให้จัดกลางหน้ากระดาษ โดยหัวตารางให้ใส่หมายเลขตารางในลักษณะ “หมายเลขบท.หมายเลขตาราง” และชื่อของตาราง ดังตารางที่~\ref{table:} ถ้าขนาดตารางเกินหน้ากระดาษให้นำตารางไปใส่ไว้ที่หน้าต่อไป
\begin{table}[hbt!]
    \caption{ตารางข้อมูลตัวอย่าง}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|Y|Y|Y|Y|}
    \hline
       ลำดับที่ & ตัวแปร & ค่าของตัวแปร & ตัวอย่าง  \\
    \hline
        1 & $x$ & 15 & $x=15$\\
    \hline
        2 & $y$ & 30 & $y=30$\\
    \hline
    \end{tabularx}
    \label{tab:my_label}
\end{table}

\begin{figure}[htbp]
    \centering
\includegraphics[width = 0.5\textwidth]{paragraph.png}
    \caption{การจัด paragraph ของเนื้อความ}
    \label{fig:paragraph}
\end{figure}

\section{ตาราง}
ตารางให้จัดกลางหน้ากระดาษ โดยหัวตารางให้ใส่หมายเลขตารางในลักษณะ “หมายเลขบท.หมายเลขตาราง” และชื่อของตาราง ดังตารางที่~\ref{table:} ถ้าขนาดตารางเกินหน้ากระดาษให้นำตารางไปใส่ไว้ที่หน้าต่อไป
\begin{table}[hbt!]
    \caption{ตารางข้อมูลตัวอย่าง}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|Y|Y|Y|Y|}
    \hline
       ลำดับที่ & ตัวแปร & ค่าของตัวแปร & ตัวอย่าง  \\
    \hline
        1 & $x$ & 15 & $x=15$\\
    \hline
        2 & $y$ & 30 & $y=30$\\
    \hline
    \end{tabularx}
    \label{tab:my_label}
\end{table}

\begin{figure}[htbp]
    \centering
\includegraphics[width = 0.5\textwidth]{paragraph.png}
    \caption{การจัด paragraph ของเนื้อความ}
    \label{fig:paragraph}
\end{figure}
\section{ตาราง}
ตารางให้จัดกลางหน้ากระดาษ โดยหัวตารางให้ใส่หมายเลขตารางในลักษณะ “หมายเลขบท.หมายเลขตาราง” และชื่อของตาราง ดังตารางที่~\ref{table:} ถ้าขนาดตารางเกินหน้ากระดาษให้นำตารางไปใส่ไว้ที่หน้าต่อไป
\begin{table}[hbt!]
    \caption{ตารางข้อมูลตัวอย่าง}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|Y|Y|Y|Y|}
    \hline
       ลำดับที่ & ตัวแปร & ค่าของตัวแปร & ตัวอย่าง  \\
    \hline
        1 & $x$ & 15 & $x=15$\\
    \hline
        2 & $y$ & 30 & $y=30$\\
    \hline
    \end{tabularx}
    \label{tab:my_label}
\end{table}

\begin{figure}[htbp]
    \centering
\includegraphics[width = 0.5\textwidth]{paragraph.png}
    \caption{การจัด paragraph ของเนื้อความ}
    \label{fig:paragraph}
\end{figure}
\section{ตาราง}
ตารางให้จัดกลางหน้ากระดาษ โดยหัวตารางให้ใส่หมายเลขตารางในลักษณะ “หมายเลขบท.หมายเลขตาราง” และชื่อของตาราง ดังตารางที่~\ref{table:} ถ้าขนาดตารางเกินหน้ากระดาษให้นำตารางไปใส่ไว้ที่หน้าต่อไป
\begin{table}[hbt!]
    \caption{ตารางข้อมูลตัวอย่าง}
    \centering
    \begin{tabularx}{\textwidth}{|Y|Y|Y|Y|}
    \hline
       ลำดับที่ & ตัวแปร & ค่าของตัวแปร & ตัวอย่าง  \\
    \hline
        1 & $x$ & 15 & $x=15$\\
    \hline
        2 & $y$ & 30 & $y=30$\\
    \hline
    \end{tabularx}
    \label{tab:my_label}
\end{table}

\begin{figure}[htbp]
    \centering
\includegraphics[width = 0.5\textwidth]{paragraph.png}
    \caption{การจัด paragraph ของเนื้อความ}
    \label{fig:paragraph}
\end{figure}